有冇開心得過阿狗以為有希望果時一野打沉佢

有
普巴下場無得踢

睇住睇食

有 見到班反曼既狗仔仲嬲嬲豬